綠帽 志安 為你 準備

志安 同你 亦算 半個襟兄

凝視賓㯋 許志安～
揸緊賓㯋個波 攬住志安 的士和車cam
留在頭條 名聲盡耗

登高峰一秒 得獎一秒
在破紀錄的一秒
港灣晚燈 山頂破曉
摘下懷念 記住美妙（未諗到點改）

等人接力